# 과제 3. 연산자와 두수를 입력받아 함수 계산기 구현

### 요구사항
- input으로 연산자를 입력받는다
  - 더하기 add
  - 빼기 sub
  - 곱하기 mul
  - 나누기 div
- 첫번째 계산할 정수를 입력받는다
- 두번째 계산할 정수를 입력받는다
- 함수 calculator(operator, int1, int2) 를 구현하여 작성한다.
- 계산된 결과를 화면에 출력한다.


### 실행결과

- 연산자를 입력해주세요 : mul
- 첫번째 정수를 입력해주세요 : 3
- 두번째 정수를 입력해주세요 : 2
- 6


